大美食家 你問我答

曾經係多間跨國連鎖餐廳做過

食過屎未
未就同我死返去食

朋友去非洲試過最地道既人屎
佢話價錢公道，不過味道唔夠牛屎好食

大力推